龍譽好唔好住

如題

龍裕樓幾好住，啲街坊都好貼地